黑警批評區議員：「食人血饅頭，連汁都舔埋」，坐享政治紅利口.咁似近排分化撚既

hi 阿sir

曲線自爆

賊喊捉賊

黑警

比擬不倫，人講佢又講，分分鐘魯迅邊個都唔識

好心柒少陣好冇

不過班狗係咁嫁啦

有人犯法你可以拉
唔代表你地可以無法無天

上完党政治班,口吻都一鳩樣

hi 黑警nmsl

果班object 有OT有津貼袋落袋
又算唔算人血饅頭?

自爆

但可惜有人中計

邊個食人肉饅頭勁得過林鄭？
呢頭講對唔對得住我哋嘅醫護，轉個頭就玩秋後算賬

公職人員行為失當

推

班連衛兵仲智障過 D狗

學識分化計
但由佢哋講只會有反效果

good night sir

不嬲都話人血饅頭依個字係五毛專用